馬列斯嗰種廢唔係一般嘅廢

李城好似打少個咁